天主教基督教聲明促撤修例 獨立調查612警民衝突

宗教界再就修訂逃犯條例爭議發聲，天主教香港教區宗座署理湯漢樞機，以及香港基督教協進會主席蘇成溢牧師共同發出聲明，促請特區政府明確聲明「撤回法案」，獨立調查612 警民衝突。

兩人透過新聞稿共同回應行政長官林鄭月娥，昨日在記者會就「修例」事件的交代。

他們說，對行政長官向市民公開道歉，承認自己的不足，深表認同；又呼籲特區政府從速成立獨立委員會，徹查6.12警民衝突的真相，鑑往知來。

他們認為，政府雖然已表明停止有關條例的立法程序，但仍呼籲政府考慮廣大市民的強烈要求，明確聲明「撤回法案」。

好彩有耶穌溫提大家未撤回
sing hallelujah to the lord

湯漢又轉軚

轉岩就ok
繼續比動力大家

撤回

PISH

佢個政治智慧差過陳日君好多皮

直角假身位

借個post擺下

大家覺得啱用可以隨便用

咁你就果時同林鄭媽媽講啦

林鄭媽媽話你地已經接受道歉

!!!

原來仲企係我地果邊

企在人民個邊

我想知點解冇呢段
「就香港警察公開侮辱耶穌基督及神職人員一事進行調查，並追究相關人士責任。」

根據基本法第三十二條：
香港居民有信仰的自由。
香港居民有宗教信仰的自由，有公開傳教和舉行、參加宗教活動的自由。

警察作爲行政機關
涉嫌侵害基本法保障下嘅公民基本權利與自由

hallelujah

有風向

推

教宗收信地址：
His Holiness, Pope Francis
Apostolic Palace
00120 Vatican City

請勿寫意大利或羅馬，因爲梵蒂岡係一個獨立國家

睇撚完個仆街李家超佛都有火啦 唔好講耶撚
唔出聲都唔撚係人

獨立調查都要反
咁你班驚犬就唔好講乜柒行得正企得正驚乜春啦
擺明身有屎啦

push